（要睇）8.4 將軍澳區情緒支援站

8月4日
將軍澳地區服務資訊 (更新至8月3日)

【將軍澳區】
1. 天主教聖安德肋堂
地址：九龍將軍澳常寧路11號
用途：禱告所、飲食、充電、護理、休息、洗手間
電話：2623 5576

2. 生命頌浸信會
地址：將軍澳寶寧路25號富寧花園商場地下17號
時間：下午1:30至約6:30
用途：開放禮堂作為休息地方、借用洗手間及補充飲用水，期間也會有牧者、輔導員提供心靈支援（包括禱告及輔導服務）
電話：2705 9838

3. 基督教香港信義會尚德青少年綜合服務中心
地址：將軍澳尚德邨尚智樓四樓平台
時間：下午1:00至午夜12:00
用途：情緒支援；並提供小食、飲用水、洗手間以作休息。
電話：2178 3118

幫手share

重要 頂

推

幫樓主補圖
【將軍澳區】
1. 天主教聖安德肋堂
地址：九龍將軍澳常寧路11號
用途：禱告所、飲食、充電、護理、休息、洗手間
電話：2623 5576

2. 生命頌浸信會
地址：將軍澳寶寧路25號富寧花園商場地下17號
時間：下午1:30至約6:30
用途：開放禮堂作為休息地方、借用洗手間及補充飲用水，期間也會有牧者、輔導員提供心靈支援（包括禱告及輔導服務）
電話：2705 9838

3. 基督教香港信義會尚德青少年綜合服務中心
地址：將軍澳尚德邨尚智樓四樓平台
時間：下午1:00至午夜12:00
用途：情緒支援；並提供小食、飲用水、洗手間以作休息。
電話：2178 3118